［足球撚綜合討論區］賭波不睇波 賭來幹什麼？（172）

識開？

安德入波未

屌 入左越位

推e個

安德屌你老母

仲要錯標題

安德真係無撚用 22射都入唔到一球

入呀

🤤岩岩書左黑鬼角大 多謝多仔

錯左標題

Me 開左